MHW USJ 任 21/2 00:00-02:00

21/2/2018 00:00-02:00
開放亂入USJ 任
無跟隊無排隊
鬥快入任
今次方便上班人士開凌晨場
(好似係方便左,如果聽日唔洗返工既話)
需要你的 多多SHARE 多多LIKE 多多FOLLOW

Lm

推 聽日唔夠精神開工了

00:00開波,暫時朋友場

開波~